得自己一個 去唔去韓國好？

本身plan左同friend去嘅，但佢有事去唔到，機票酒店又book左冇得退 ，如果係你會唔會去？

唔去咪嘥晒啲錢 梗係去啦
不了

梗係去

一個人去有咩問題